講真 大家長期佔領立法會係無用架

你地口講要自由 實際就係反共 比你佔領左又有咩意思呢

國家愛我地 會一日一日有更好發展